想問下有冇推出過腦魔嘅tg動態sticker

如題